Tuli ette Jaan Loko ja kaebas: Mihkel Neppo naine ja tüttrik on tema heinamaa pöimnud, ning nõudis 10 rubl. kahjutasumiseks.
Mihkel Neppo kaebtuse üle küsitud, ei salga seda.
Josep Kerge tunnistas: tema näinud kui Mihkel Neppo naine ja tüttrik Jaan Loko heinamaad pöimnud ja olnud neil 2 kotti täit heino.
Möistus: Mihkel Neppo peab 5 rubl. 8 pääwa sees Jaan Loko hääks kahjutasumiseks maksma ja ei tohi enam wöera heinamaa päält heino pöima laske.
Peter Kripson XXX Peter Hendrikson XXX  Kotta Wossmann XXX Kusta Iwanthal XXX Peter Pedoson XXX
Möistus sai kohtukäijatele T.S.R. pärra a. 1860. §772 - 774 kuulutud ja olid mölemad sellega rahul.
